如果喺學校整個GPA GOD像 會唔會真係有人跪喺到拜

On9過耶撚

孫中山像

想知個樣會係點